一張BLACKPINK演唱會飛可以換左幾多盒燒味飯??

YG真係求打個和

下= =

死圖

補左圖

280hkd一張
YG哂咗幾多錢買榜

下姐係點==

in my area

音源榜同youtube咁多人聽，應該好多人想聽。YG不如出機票俾歌迷飛過去聽啦

blackpink is the revolution

請到Dua Lipa做表演嘉賓合唱我就服佢地

已準備$2000下年1月演唱會